點解從來未出現過追擊團?

有冇?

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!